伍公子：垃圾連登

我宣布 邊個再屌人弱智抵死嘅就係鬼

說好嘅不分化不割蓆呢？